發夢有個白衫好撚串

自己後面十幾條渣企住，一個上前面挑鳩我d手足，有冇夢仙人拍到片

有冇

有冇夢仙人拍到

真係冇夢仙人影到咁好彩

差d同魚革第一槍有得俾，係冇人衝鳩個白衫

竟然個白衫前世積咩德，咁都冇夢仙人解夢

我發夢個地點係窿狹